被女仔邀請上佢hall 食飯是咪有機？

本來就約好canteen 食個頹飯但佢話吵，跟住就外賣去佢hall到食，仲參觀埋佢間房。孤男寡女咁我係咪miss 咗啲咩？

鮑魚炒飯？

又唔係嘅，起碼你知道佢對你無抗拒先啦，好事嚟
反正第一次上去傾下計都好呀，了解佢私人空間
第一次上去就食可能反而會有反效果，佢會諗你咁易就同佢發生關係唔擔保你對其他人都會咁

鮑你個頭 正經post 黎

平時吹水都笑佢係男人因為佢有時堅係麻甩同咸濕，我都有時懷疑佢淫底。

但其實佢好正。

其實係咪真係會咁open 架？普通朋友乍喔

你嗰啲av 情節黎

有食唔食，罪大惡極
自己參透下

有冇絲可以俾下啲諗法？唔要睇班毒j FF

如果佢食晒個飯，代表佢唔夠飽，要你喂飽佢
如果佢食唔哂，就代表佢見到你都冇胃口

無啦，應該信得過你，當你fd，
平時有無話真係當你兄弟？
如果有暗示就可能可以發展，
我都上過我男仔fd 個hall玩，
仲差啲屈埋蛇，其實無乜野
利 真絲

平時真係普通朋友，純粹啱傾，笑下佢咸濕又會怕怕醜醜咁。

認真 女仔想食會點俾暗示？等我下次留意下。

無經驗😂如果係溝仔就會
翹下手，摸下佢肚腩/腹肌，多身體接觸...
你想同佢做sp定點先？小心手尾長

第一次就唔好咁猴琴啦
忍一次，食幾次，自己諗

佢撩你扑嘢先算啦
唔好太大期望 有啲女就係咁on9 真係諗住食餐飯

多d身體接觸囉
得閒又打下佢咁
又cool住佢玩下咁
唔抗拒咪搭下膊頭
再上你就自己搵位入啦

三萬蚊
過夜

應該有機